T.T 你班仆街有冇盡力架

我棄船而逃

對唔住

無

屌你老母

集眾人之力都頂唔到你既燈力

有咩可能唔升

有，盡力買牛

識食都揀牛

係公司係咁大叫500
500
500

同事問我做乜？我一巴煎埋去
問問問？一齊講500
500
500

見到你就買牛啦
跌？邊到跌？睇過~
死人冧樓都一定升呀

頂唔順，買牛了，求下你繼續熊

7500

又汁

點解唔跌架

你呢隻鐵達尼嚟既

麵麵極重牛？燈到咁樣

叫錯左升500

就算你屌穿埋個地核都唔會跌架啦
26000牛無敵大鐵底夠搏就27000牛

先升得40%

big up

+500

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

多謝麵咪媽又燈

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

訓左冇睇跌左幾多?

投降啦！！！

跌咗負440點

一齊轉牛？

7500你買咁細有肉食咩？

炒期啦

拿 你咪呀

留佐隻牛船比你上

千其唔好呀
最多下次盡力啲嗌

沽左7500嘅話麻煩回覆我呢個留言，thx

睇麵仔輸死最開心

真係好撚燈呀屌